周一前美股分析

其實星期一已經出過post講過amd會有一波爆發 而依一波爆發暫時睇都會繼續到下個星期 宜家其實見到amd最新升3.2％ 個陰陽燭係呈鎚頭型態 意味住有大機會向上升 其次就volume睇其實Amd宜家睇落需求大過供應

amd=美股界apple

咁apple係美股界嘅咩

up mud 9?

Amd

TA派真係得啖笑

一張圖比唔同人手畫到唔同野出黎
intel係未出er之前幅圖都好撚靚架
一頂高過一頂 一底高過一底
又呃左幾多人去賭呢

AMD:
最終都係睇份er靚唔靚仔
而家入場 一係5%即刻 sl, 2R(前提破前頂94 78止)
8%sl得番1.2R
前頂/下支撐得番1R (各10%) 即係差唔多50/50
爆雷可以講唔做定條件盤走都走唔切 可以直接番60
咁不如直接去推口大細

結論: 最終都係回歸番基本面問題
你信佢今次成績好咪買
最簡單係望下硬件台多唔多人討論先決定賭唔賭
淨係出個post睇升係無意思架

=匯豐 廢老買

HI樓主

HI樓主你好

盤前個deep v回彈個陣已經放咗 所以一樣係持利走人 不過收購賽靈思確實係敗筆 短期應該難升上去 不過長遠黎講Amd依然好有潛力

想睇今晚爆升你又比人鞭